{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_010957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=B000000145801&dispCatNo=100000100100001&t_page=카테고리관&t_click=클렌징폼/젤_전체__상품상세&t_number=16",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "맥스클리닉 (올인원클렌저) 퓨리파잉 플라워 오일폼 110g"
    },
    "text": "クレンジングラインのクレンジングフォーム/ジェル製品です。 マックスクリニックブランドで販売しており、製品構成は110gです。 使用期限は製造日から36ヶ月に設定されています。 使用方法は、素顔やメイクアップされた顔に適量を取り、肌のキメに沿ってやさしくマッサージした後、水をつけて泡を立ててもう一度マッサージした後、ぬるま湯で洗い流します。 構成成分には精製水、グリセリン、コカミドプロピルベタイン、オリーブオイル、ポタシウムココエイトなどが含まれています。 その他にも様々な成分が含まれており、すべて天然エキスです。 この製品は肌に優しい効果があり、しっとりと保つことができます。 使用者の肌のタイプに合わせて選択して使用すると良いでしょう。 さらに、使用後は肌に適した保湿剤を使用することをお勧めします。 この製品は肌に気軽に使用するのに適しており、肌のトラブルや刺激にも安全です。 クレンジングの必須アイテムとしておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このクレンジングフォーム/ジェル製品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "このクレンジングフォーム/ジェル製品はマックスクリニックブランドのものです。"
        },
        {
            "question": "この製品の容量は何gですか？",
            "answer": "この製品の容量は110gです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "この製品の使用期限は製造日から36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品の使用方法は、素顔やメイクアップされた顔に適量を取り、肌のキメに沿ってやさしくマッサージした後、水をつけて泡を立ててもう一度マッサージした後、ぬるま湯で洗い流します。"
        },
        {
            "question": "この製品の構成成分にはどのようなものが含まれていますか？",
            "answer": "この製品の構成成分には精製水、グリセリン、コカミドプロピルベタイン、オリーブオイル、ポタシウムココエイトなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に優しい効果がありますか？",
            "answer": "はい、この製品は肌に優しい効果があります。"
        },
        {
            "question": "使用後は何か保湿剤を使用することをおすすめですか？",
            "answer": "はい、使用後は肌に適した保湿剤を使用することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌のトラブルや刺激に安全ですか？",
            "answer": "はい、この製品は肌のトラブルや刺激にも安全です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような肌のタイプに適していますか？",
            "answer": "この製品は使用者の肌のタイプに合わせて選択して使用すると良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "この製品はクレンジングの必須アイテムとしておすすめですか？",
            "answer": "はい、この製品はクレンジングの必須アイテムとしておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 439
    }
}